\beginsong{Te exaltamos}[by={Marcos Witt},
                     verAlbum={25 años conmemorativo},
                     tono={G}, bpm={100}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics\[D]  \rep{4}}
		{\nolyrics\[G] \[F] \[G] \[D#] \[F] \rep{2}}
	\endverse
	
	\beginverse
		\[G]Te exal\[G]tamos sobre un \[G]trono \[A]de a\[G]la\[A#]ban\[F]za 
		\[G]Te exal\[G]tamos, oh Se\[D#]ñor \[F]
	    \[G]Nuestras \[G]alabanzas \[G]\[G]su\[A]\[A]bi\[A#]rán 
	    \[C]De\[A#]lan\[F]te \[G]de tu \[G]trono, oh Se\[D#]ñor \[F]
	\endverse
	
	\beginchorus
		O\[D]lor fra\[G]gante a \[D]ti Se\[G]ñor, 
		Ho\[D]nor y ala\[G]banza por \[D]siempre da\[G]ré 
		\[Am]Al que está senta\[Am/G]do \[F]sobre el trono de \[C/E]mi \[D]Dios
	\endchorus

	\beginverse
	    \[G]Majestuosamente \[C/G]reinas sin igual
        Tú \[G]eres Poderoso \[D#]\[F]Dios
        \[G]Te proclamaré, te e\[F]xaltaré
        Tu eres el \[G]rey sobre mi cora\[D#]\[F]zón
	\endverse
	
	\beginchorus
		O\[D]lor fra\[G]gante a \[D]ti Se\[G]ñor, 
		Ho\[D]nor y ala\[G]banza por \[D]siempre da\[G]ré 
		\[Am]Al que está senta\[Am/G]do \[F]sobre el trono de \[C/E]mi \[D]Dios
	\endchorus
	
	\beginverse
		\[G]Te exaltamos sobre un \[F]trono de alabanza 
		\[G]Te exaltamos, oh Se\[D#]ñor \[F]
	   \[G]Te exaltamos sobre un \[F]trono de alabanza 
		\[G]Te exaltamos, oh Se\[D#]ñor \[F]
		\[G]Te exaltamos Te exal\[C]tamos Te exaltamos, 
		\[G]Te exaltamos  oh Se\[D#]ñor \[F] \[G]
	\endverse
	
	
\endsong